玩死ＴＶＢ，會唔會過左火位呢？

問心而論，玩死左ＴＶＢ，一堆人失業，會唔會過左火位呢？
佢地都係收ＯＲＤＥＲ做野，係上面指示，ＴＶＢ死左，我又唔覺得佢地上層會有幾大既傷害，反而下層好多好可能真係會手停口停。

又order論
屌你老母佢害撚左香港幾多家庭破裂???
日撚日播失實偏頗既報導洗香港人腦
呢筆帳佢唔仆街唔會算得清

你都on9 你話管理層就難搵工姐 下面班人搵過第二家有幾難？

警察又係收order 做野喎
咁啱嘅

東家唔打打西家 講到香港人真係鐘意睇電視嘅話你怕冇得撈？

袁花會喺TVB死之前下台，所以唔會出現TVB收皮呢個可能性

仲有tvb一死對我地成個運動既文宣有好大好處
分分鐘自己唔撚洗做文宣
d廢老自己都會睇到真相
所以tvb係必需打
邊個阻撚住晒就打埋你

點解目標唔可以只有係高層？

怪自己揀錯工啦

P牌仔 再開過個ac啦

P 牌

識人做過本身人工都唔係高
要搵第二份工取代有幾難，又唔係退休有長糧
而且咁大個電視台冧左實有另一個相關既野掘起

唔會死，佢地可以轉做YouTuber

問心而論，玩死左警犬，一堆人（約三萬人）失業，會唔會過左火位呢？
佢地都係收ＯＲＤＥＲ做野，係上面指示，警犬死左，我又唔覺得佢地上層會有幾大既傷害，反而下層好多好可能真係會手停口停。

最重要係，佢地一直食緊人血饅頭。同黑警冇分別。

呢句係萬能key

問心而論，玩死左林鄭，一堆人失業，會唔會過左火位呢？

問心而論，玩死左警察，一堆人失業，會唔會過左火位呢？

問心而論，玩死左屯門雞，一堆人失業，會唔會過左火位呢？

問心而論，玩死左建制派，一堆人失業，會唔會過左火位呢？

搞鳩我地幾百萬香港人 係咪過撚左火位？

on9 , 過乜撚野火

過你老母 tvb咁唔中立唔見你話過火

order論駁撚到口臭
估唔到仲會有人拎出黎講

林鄭都收order 咁你會唔會支持佢?

tvb 而家收台未?

收皮啦

起底 唔洗理 由佢沈

喺裡面做梗邊個位？

TVB 咁多次栽員，你縮撚咗去邊？

嗰陣你唔開 account 出聲屌？

以你咁講，即係個啲我支持你家，不過唔好搞到嗰社會。 玩呀。

其實你思想咁撚on9
不如企開小小啦屌你老母
同情呢種人根本就係對大自然既不敬

五毛

又係P牌五毛狗

拿呢到有三毛攞去洗喇
咩話你話公價係五毛
你坐左幾耐呀國家沒錢得番三毛好耐喇

p牌傻系

聽講好似得返1毛
仲要限1個月100蚊 半年出一次糧

你係TVB員工？

一間餐廳食物唔好食，你唔去幫襯
然後佢執笠，咁都有幾十人失業
咁你會唔會因為咁而家食劣食呢？

咁易玩死咩

傻鳩p牌仔

Block

連仔，
幫條友加多2年P牌好嘛

負評 -> Block ->上一頁

係咁易現死大公司就好

我都係收order玩死佢架咋

p牌仔三毛，收嗲啦
幫cctvb講說話證明見效，趕絕cctvb

問心而論，玩死左警隊，一堆人失業，會唔會過左火位呢？
佢地都係收ＯＲＤＥＲ做野，係上面指示，警隊死左，我又唔覺得佢地上層會有幾大既傷害，反而下層好多好可能真係會手停口停。

你係tvb邊個部門做？

等失業啦呢班柒頭
無線新聞 屌你老母 扼我老母

on P牌就死撚開啦
你係唔係又收order做野呀？

唔過火。

你啲乜鳩"平心而論"呀? 我DLLM啦, 洗腦洗到智障?

玩死TVB?樓主咁大想頭?
我地只想見到TVB炒Q左袁志偉而已
或者,只係想令TVB見識下得罪主流民意既後果
當年ATV都霉左N咁多年先執啦,邊有咁易呀

請各巴絲負皮完 ， 按上一頁

屌 影衰晒d p仔

死左再講

其實好多tvb 舊人已經走哂
呢間已經唔係大家由細睇到大既電視台
死不足惜

tvb唔會死
你少擔心

屌你老母啦
佢地左剪右剪咁播出街 玩死我地又點計呀
Order你老母閪呀

睇埋你其他post
即block

睇清楚你負評唔該

未甩P都夠膽死扮中立
即block

TVB玩死香港 洗廢中腦 整到同仔女決裂 係唔係過晒火位呢

又block一件

hi tvb 員工

其實我都唔想歧視P牌……

ghost

0正評 你真係要反省吓

睇黎真係work, 不如集中post搞搞佢

請善用起底功能

Cos

樓主係on9 黎 請善用起底功能

咁你建議係點做？

哦

三毛同志辛苦了

277513 p牌

一間公司政策失誤都會令到股東退股,咁唔通D 股東都過左火位?...
咁
而且佢黑人憎係事實,自己攞黎,又唔係抹黑佢...

完全冇正評
反省下啦

佢就算唔死
我同好多朋友屋企都已經冇開佢啲台好耐了

咪撚覆佢啦 咁都上到熱門

P!

香港仲係自由市場
市民仲有權自由選擇

想點幫襯關你咩事

唔會，講完。

唔會

Tvb人工咁低，fashion designer 同看更差唔多甚至更低。早日釋放勞動力其實係好事

又block 多件，大家唔好嘥口水

J夠未？

公道自在人心 完
我冇野好講

先唔講你真心交定假膠, 但革命就是要付出，如果你真係有呢個諗法，建議你唔需要參與呢場運動,要講嘅太多，不過無謂晒精神。

廢老mode
1. TVB執笠關我撚事呀？
2. 班人失業關我撚事呀？
3. 依家得一個TVB可以睇咩？
4. 依家我唔可以係盒仔睇電視咩？
5. 你咪係到乘機搞亂香港呀！我話你知！

樓主都係收order做嘢姐，不過我都係要屌尻你㗎啦

咪咁撚傻 如果係有市場
自然有其他公司接收哂份額同D人
最大問題 cctvb唔止洗緊香港人腦
洗埋海外華人都不在少數 佢地移左民
佢地仲認為佢地係以前tvb 相信電視新聞權威

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

唔會啊
冇一個係無辜

問心而論，玩死左香港，一堆人失業(而下一代一生被監控)，會唔會過左火位呢？

真係萬能key，

E.g. 問心而論，(支共/淋奠/黑警/建制/CCTVB…) 玩死左香港，一大堆人 (失業/冇命/被送中/被滅聲/…)，會唔會過左火位呢？

樓主知唔知咩叫做玉石俱焚？

唔會，想tvb死好耐，佢作為最有影響力傳播媒體，自己都唔企係人民方向諗，抵死

P牌仔

￥0.1，攞去洗啦

0.1元已到帐你的支付宝帐户

自己單機啦柒頭

P牌三毛

問心而論，玩死左建制派，一堆建制派議員事業，會唔會過左火位呢？

佢地都係收order做嘢，係上面指示，搞到鐘樹根、陳克勤失業，你過意唔去嘅話，咁你唔好反建制派啦

留名等睇tvb成為亞視

炒左袁志偉咪唔會死囉

屌你啦打手

係咪驚冇得睇你地啲大陸劇啊 係咁出垃圾post

同你老闆講，咁撚樣造新聞去呃觀眾會唔會過左火位

恥與為伍。

垃圾P牌仔

戇鳩 退出連登啦

點睇TVB玩死香港先

屌你老母

新牌仔收嗲啦

醫番都哂藥費

豬隊友？助攻激將法？
懷念胡仙？

如果TVB情願炒人都唔改善問題
咁抵撚佢比人玩死

我亦好希望佢見到TVB炒人
係呢個時候，邊個台肯接收被炒嘅員工
邊個就上神台！

執左自然會有第二間

日軍都係收order

P牌真係反映到個用家好少用連登

唔係話你一定5毛，不過真係好on9

你講到咁撚叻，你講下點玩到高層而細薯仔無野？

大波嘅去幫杜汶澤打工，冇波的由佢

咁易玩死咩，無廣告費阿爺咪比維穩費囉，一樣有收入

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

過你老母

火你老母

屌你老母

你係tvb員工？ 怕冇咗份工？

咁唔該發動聯署向公司施壓 出公開信

警犬都係收order扑爆你個頭

洗香港人腦唔洗付出代價？

其實屌9日本。會唔會過左火位？
講真黑太陽731，搵中國人做活體實驗。
慰安婦。都係收左order做野。
佢地有d人可能都唔想既

收皮啦P牌狗

請善用起底功能

死不足惜

做人做狗 自己決定

玩佢唔死咪你死囉

咁撚易冧就好咯

收order就做野
睇個班人呢 睇到就當真架喇屌你
樓主搵定工喇

日軍當初....
德國軍隊二戰....

講到好似真係有西家咁

TVB令到電視市場得唔到應有嘅擴充呀仆街！

P 蚌仔
冇錢買甩p ac?

有手有腳唔識得做搵第2份工？

block得 係咁先啦死五毛
乜中聯辦請人請得咁低質呀

TVB玩死左hktv夠大把人失業

大佬，你玩唔死佢架。阿爺實科水比佢。維盉預算多到扑街

問心而論，玩死左日本皇軍，一堆人失業，會唔會過左火位呢？
佢地都係收ＯＲＤＥＲ做野，係上面指示，皇軍死左，我又唔覺得佢地上層會有幾大既傷害，反而下層好多好可能真係會手停口停。

開過都係P牌

（政府）玩死4個烈士，會唔會過咗火位呢？

P

P牌真係好撚On9

三毛出現就係方向正確既指標多謝樓主提點

叫人quit做狗會少好多錢啊，係咪又要人唔好叫警犬quit？

佢地最錯就係收order. 點解做新聞係收 order ?
抵打

tvb玩死香港人你唔講
而家成香港得tvb一份工？

唔俾壓力點會改變

P牌 起底 Block 上一頁

cctvb打手落地獄

正

柒頭P牌狗 你露撚哂底喇 開多個acc啦

請善用起底功能

負皮，已扑

開過個新ac啦死分化撚

CCTVB連同中共玩撚我地香港咁多年
又唔見有人問佢地會唔會玩得過份咗？

咁易玩得死咩

屌你老母
5年前已經屌緊 電視機黑箱作業
你過咩撚火

肥色小肥P • 註冊日期: 7/10/2019

睇睇起底

負評》上一頁

可悲！典型港豬什麼事都是搵食為先，冇思想，一世為奴冇問題！地球垃圾

多行不義
必自斃

若然未報
時辰未到

P 仔

問心而論，ＴＶＢ亂報新聞，一堆人被騙，會唔會過左火位呢？
市民都係想返屋企，開電視睇下野。ＴＶＢ唔死，我覺得市民只會持續受害，反而TVB職員咁有才華真係可以搵過第二份工。

冇人想玩死佢架，佢做份一個正常中立既媒體，好似now cable rthk咁做新聞，咪收手囉。

返大陸啦

坐以待斃就最唔過份
你覺得TVB會執？

咁易玩得死咩
根本佢係翻版亞視
想當年亞視冇人睇都撐到咁耐啦

仲有張景灝呢條撚屌垃圾

5毛 block 得

5毛慘d 冇技術 搵唔到其他工

一雞死，一雞鳴，風水輪流轉

你咁擔心做咩

Tvb玩死幾代香港人，又會唔會過左火呢？
屌你老母賺埋啲陰質錢

咁你不如話政府都係聽命令姐，唔好怪政府啦。共產黨都係聽習近平姐。咁大家唔好抗爭啦。天下太平

#277513

炒咗姓袁嗰位就ok

點會玩得死
大公文匯死都未到CCTVB啦

傻豬來嘅 唔會啦

單機啦

Blocked P牌

支共玩死香港，會唔會過左火位呢？

TVB死左關我咩事

過你老母
吃屎啦on9仔

on9

失業咪攞綜援囉
而家tvb 出手好撚闊綽咩

而家唔止濕鳩tvb一間電視台

Block喇講咁多

Tvb基層出名低人工
是但搵過份都贏佢九條街啦

隨時做個保安都高人工過濕鳩tvb

咁所有組織都係基層收order做野，咁唔好示威，唔好抗爭啦

盲目跟order都係有責任，佢係有獨立思考既人

D 三毛都係收order做野

我地唔好怪佢

你有辦法整走袁志偉兼將tvb新聞撥亂反正既話就出聲
唔係既話由大眾自己做就一定會有邊際傷害
就等於屯門d雞政府唔管市民就幫佢管一樣

Tvb 出名閪 人工低
你驚啲低層揾唔到工？
人工高就話驚

你on9就唔好周圍同人講啦

樓豬睇下數據再講。香港失業率3個月以上連續3巴以下。邊行有人手過剩問題

P牌仔講野用過腦未

一日佢哋死性不改，一日都要推到佢哋仆街

香港唔止－間電台同媒體，正所謂東家唔打打西家！
已經有 一班 風高亮節， 仲有良心 驚嘅藝人 記者已經轉咗去其他電視台同媒體而且發展得唔錯 一樣能盡展佢哋嘅所長
智叔係一個例子 利君亞亦都係另一個例子

返天涯啦 3毛仔

全港得一間電視台？要怪就怪一男子唔發牌比hktv 啦on9

林鄭都係收order做野喎屌你

TVB 做成社會分裂 係鐵一般既事實。。

咁你老細叫你強姦人。。收order做野。。係咪唔駛負責先？！

收order

失業可以去其他電視台做,
大撚吧啦

轉打良心order打論

tvb收左order
犬又收左order
隻揪哥又收左order
民賤聯又收左order
署長又收左order
比卡超又收左order
林鄭又收左order

做人定做狗呢
其實就自己揀既

P 牌 tvb 員工想嚮度試下水溫

平心而論， 你班9官同黑警同tvb玩死左年輕人， 香港冇左將來， 會唔會過左火位呢！！！
你班官同警同tvb 就因為收ORDER 就因為上面指示，做咁多衰野，良心過意得去？

P 牌。負評 。上一頁

( Show Blocked User - 肥色小肥P )

( Show Blocked User - 肥色小肥P )

( Show Blocked User - 肥色小肥P )

玩死班一毛，對上層都冇乜影響
咁唔通一毛就唔洗死全家？

佢食維穩費

當你可憐佢嘅時候
諗下一直以來佢有冇可憐過你

佢玩我地 佢唔撚洗俾人玩？

當年黑警暗角單野tvb改劇本呀

一隻螞蟻搞壞成煲粥
唔好再影衰我哋啦

TVB不是無辜的
袁志偉帶政治立場入新聞部
新聞部的自我審查
成個TVB對藍絲的薰陶
冇左TVB，香港會更好

步都未起你同我講呢啲？

如果咁都唔識自救，個CEO壽終正寢算啦

好差作得
佢地知衰就會播番中肯既新聞喇
而家日洗夜洗 分唔到是非既上曬腦呀
開個個喇五毛

你估咁易死咩

你點玩得死tvb? 亞視都死唔晒啦! 大撚把紅色資本猴撚住買啦! 你收左佢皮咪有機發牌囉on99!

tvb已經嚇到賴屎，請p牌打手嚟，要加緊搞到佢地斷糧

on9左膠

屌你做官媒唔洗報應？

難搵工嘅我諗得新聞台嘅人😂

開完都係P牌架喇

人地成個台上上下下一條心

咁賤

無咗tvb仲有其他台
tvb執咗之後有其他台幫佢收屍

未甩p帶唔到風向

放心啦，tvb死咗，viu 同 開電視一定會接收班人，開另一套愛回家

問心而論，玩死左________，一堆人失業，會唔會過左火位呢？
佢地都係收ＯＲＤＥＲ做野，係上面指示，_________死左，我又唔覺得佢地上層會有幾大既傷害，反而下層好多好可能真係會手停口停。

TVB仲有黨啊！

屌你，你同梁愛詩保星島一樣心態。

你唔係on9就係tvb小薯仔

給我玩
給我把TVB往死裏玩

以前hktv收皮，仲多人無工番，你唔出黎屌？

有幾過火

你找到高層咩 ？

唔夠過火

你都低能，tvb大把錢點玩得死

冇良心既公司
反到佢執粒有咩問題
又唔見有人話倫敦金公司可憐

玩死班狗，一堆狗失業，係唔係就唔追究狗？

想tvb死好耐la，屌你

麥當勞真係好似少左班後生仔撐場
得返細路同中年人
相比蝦堡一出好快就賣晒
榴連麥旋風同容祖兒麥樂雞真係細noise

( Show Blocked User - 肥色小肥P )

佢玩鳩市民點計？

出嚟做咪得lor

唔會，你幫個呃人老母既唔駛已經要預左有咁既一日，尤其是度橋作故仔果班

no!

堂堂大台 咁易死都無野好講
鬼叫佢身為電視台咁偏頗 日日洗廢老腦

民賤聯夠養活好多人啦，如果用呢個logic，就算殺人機器只要員工夠多都唔摺得。

利君雅就係好例子！
唔做TVB記者 幾年前過左去有線
繼續從事新聞行業
除非你係少一個月糧就要老破
否則收order做事呢個理論係唔work
因為你大可以轉工

又係啲 “收order做野”。負皮，上一頁

p牌三毛,block

問心而論，玩死左中聯辦，一堆人失業，會唔會過左火位呢？
佢地都係收ＯＲＤＥＲ做野，係上面指示，中聯辦死左，我又唔覺得佢地上層會有幾大既傷害，反而下層好多好可能真係會手停口停。

屌你老母單機啦仆街

各位記得block個p牌仔

玩死左毒販，一大堆人失業
支持販毒無罪

汰弱留強

屌你老母P牌仔，睇下#3啦，人做P牌你做P牌，咁就想收0.3？難左少少喎

你咁有愛心去關心cctvb啲員工
點解唔確確實實關心下你身邊同埋你自己都係既香港人？
你去可憐啲受害既stakeholders
咁點解唔搵番事件既始作俑者？

過你老味。。

收皮啦p牌仔

多謝你出post等我block撚柒你

TVB 死左 就係 HKTV 時代！

p牌仔

痴撚線，tvb玩撚我老豆老母呀死仆街

玩死左共產黨，一堆人失業，會唔會過左火位？

屌鳩你都廢撚事

你真係慳啲啦， 命運共同體 你地分割唔開， TVB唔係第一日咁樣，你要走一早大把機會

3毛黎 唔好推啦

竟然同間上市公司擔心
你係個乜鳩營業部徐小姐？

Hi P牌仔

往死裡打

果時亞視執好多人去TVB 東家唔打打西家 老屎忽先會無工開

樓主P牌
講都廢撚事
我屌你老母

我地都係收order做野要搞死TVB
唔搞死佢 將來應該更加多人失業

唔好撚影衰P牌仔啦

唔會
完

過火？做咗23年的老臣子可以減95%人工
邊個可憐佢？

長期服務金係以最後薪金 × 2/3 年資
但你打個5%折頭
即係長期服務金都要打5%

咁仆街的公司，無資格生存！

過得過佢地次次報導新聞都口幫埋一邊

巴打sor9
搵過份工喇

收皮啦打手
我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

6千幾9千幾
搵將多呀

一雞死一雞鳴
佢死左自然有新既上
仲有，亞視都未死
你同無線驚？

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc

on9 P 牌仔
係唔係CCTVB 搵人出黎做打手呀?

只要市場仲響度
tvb玩完就會有另一間食左佢既market share
請返d人做野
理論上唔會有大分別

真係屌都哂9氣

你講下點樣可以只針對高層而唔係成間公司？

做紅媒冚家產都唔抵可憐

TVB收變成AVT求人得仁,只不過呢個過程有唔同時期,由林伯到王晶自己簡

屌你咩

證明真係好有用

咁你又唔救ATV?

又講收order論，now同有線收咗order未？

因為你搞唔到高層

樓主買左好多股票？

岸鳩

收皮啦，對敵人的仁慈就是對自己的殘忍

如果咁諗就真係「坐定定係度，mud都唔洗做」

同志辛苦啦！

出左維穩未呀

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥色小肥P(會員#277513)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁TVB 封死不少藝人 又是收order 可以原諒？
指鹿為馬 對濫權的警員畫面 從來唔播 新聞部有政治立場
劣質野 梗係要抵制

佛系抗爭好冇?
你驚佢會執?
咪衝出黎柒啦ON仔

咁應該要支持共慘黨永遠執政，唔係14億人手停口停!

一個月100蚊夠買幾多狗糧？

TVB員工？屌你咁撚唔中意連登，又要賴死唔走
Tvb員工失業關我地撚事？而家針對你仲要幫你地考慮埋？

你講啲嘢，嘩似幫差佬講嘢咁嘅

起完底，原來係藍絲p牌

佢搞撚到全港咁撚多人變藍屍
好彩一堆醒覺但仲一大堆豬
死十次都未夠呀

林鄭都係收order 做野

tvb肯檢視新聞部
肯改革新聞部
我地咪停手囉
主動權一直都喺佢度

樓主奴僕性格。完

請起底，俾一毛係，快啲走

同你講都晒氣

唔可以姑息敵人

你都幾On9

戇鳩 香港地肯做會餓死人？
唔做TVB咪去Now 反正TVB死左Now都會擴展業務

blocked

黨媒必須收皮

[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

LIHKG @ Android

本來就唔應該得一間電視台嘅
佢地本來就應該有更多工作機會

條例過咗
外資散水
仲多人失業

玩得死先再講啦啱啱開始就叫人收手你咩居心

樓主係咪打緊CCTVB工？
有冇諗過選擇性報導新聞過左火位呢？

收皮啦 P牌仔

玩死你都唔會

樓主驚唔驚共產黨冇飯開

失業率高、經濟差、社會動盪都係促成革命嘅因素

克警又收order, 777 都係收order,
所以香港人唔駛再抗爭?

起底 -> Show Blocked User - 肥色小肥P

TVB班細既好撚明顯想班高層死啦

2019 年仲order論

你都on9

樓主可能係袁志偉

點呀p牌仔,驚失業?

竟然有17正皮 ，個腦諗緊咩、定係無

收皮啦 照你logic
成立獨立調查委員會查黑警>一堆人失業>要養家手停口停>所以唔成立獨立調查委員會了

第一個失業咪你囉

一打唔洗找

買一手TVB，然後出席股東大會向管理層質詢。

佢地係要示威者同愛港者死。我點唔反盡佢？

打份工論真係好on9

而家香港我哋話事
唔鍾意就要反到去執笠
有排玩

仲有地產霸權

cctvb驚都未驚過 佢點會死丫 比多d維穩費 慢慢同你地玩

班管理層仲要係批死垃圾

起完樓主底，又係一隻死五毛

得啦得啦 收左order唔港比全世界知既

笑死 從來只有佢地自己玩死自己

負皮 上一頁由佢沉

屌你，失業咪入viu tv做囉

full block

一個例子咋喎...TVB分分鐘過萬員工
你覺得其他電視台消化到呢個人數？

我早幾日食緊茶記, 間茶記開住電視
廣告時間TVB宣傳緊唔知乜撚野包青天
果段10秒左右既片出現既對白全部都係
「你莫視民意 枉為父母官」之類
好明顯係有心人剪同配出黎
玩到呢班人有咩意思？
我地係咪要好似梁振英追擊蘋果咁小學雞？

利申：唔睇TVB好多年

P 牌，blocked

p牌狗見形喇

TVB玩死香港人又點計？

如果tvb新聞從業員好似明報前線員工咁出嗰出嗰聲明，我都信佢為勢所迫，但佢無，就當佢默認做共犯

cctvb終於開ac

見到呢啲傻鳩5毛真係好撚好笑，成日走出尼倒米😂，

Noted

Tvb點會死呀，佢一日仲係香港最多人睇既平台，一日都唔會死，呀爺點都泵水比佢養住佢，唔係點維穩

梗係要玩死佢

要話畀投資者聽做中共隻狗無好結果

TVB員工

over咗，太道德高地
距玩死你個陣有冇覺得過火呀

比order就做？ 仲要做得特別仆街

再講，佢哋一路知tvb做緊咩，冇去反對，冇因此辭職，為虎作倀，佢哋自己揀嘅，有後果嗰陣唔洗承擔？
平庸的邪惡，當年屠殺猶太人啲士兵都係用收order，打份工嚟辯護

好簡單，tvb肯改咪唔駛死囉
係佢地奶共激嬲市民先俾人玩
佢唔肯改咪俾人繼續玩，根本個主導權響佢度

所以話樓主on99

越講呢 我地就越團結

tvb變atv我支持架

你要大愛左膠嘅唔好開連登ac啦 呢度係偏激言論互相批鬥區黎

自膠

tbb 好多人咩？ 我幾肯定淨係viu 都可以吸納晒班人。

P牌明咩事啦

死咗咪俾個牌維基咯

第時老細叫你食屎你一定要食
order姐

Blocked 上一頁
多謝助攻

正所謂 一雞死 一雞嗚

直頭執咗佢 返大陸開cctvb啦 十三億市場喎

收皮啦on9仔，諗撚過先出post啦

日本皇軍也有存在價值

你們不是義士，只是死士

我係一個非常支持警察既人,因為你地今次衝立會太蠢啦，果堆人死緊嫁啦

戇鳩仔 咁做姦淫搶劫果啲夠迫不得已啦 放過埋佢地好冇？

屌你老母p牌仔
佢呃我老母咁耐
邊個過火呀？

P牌就收皮啦

收檔啦p牌仔

Exactly

當年hktv班人冇工開 有冇賠返畀人？

過你老母

唔洗還？

898
p牌

如果咁嘅推論 目標直指一個人...
作反啦樓主

起底，負皮，掰掰

我屋企就係例子
每次兩老睇到CCTVB新聞就狂屌人搞事
我就同佢理論 搞到成日鬧交

CCTVB係導致家庭破裂嘅始作俑者！

TVB打手浮晒上水

你係理解錯，言論自由係解你可以自由論述你觀點而不被追究，但唔表示人地要接受你觀點。

例子，你可以去教會論述你認為有玉皇大帝既觀點，但唔表示教會就不能堅持只有上帝既觀點。

如果你觀點有被admin 刪除或封號，才能叫沒有言論自由。如果單純人地唔聽你講，就只是你拗唔過人罷了。

死左黃VIU上仲好
有資源又有心做電視

單機啦 屌你老母

出呢個post咁即係證明我地做得岩

躝啦

唔會 要佢壽終正寢

88 la p牌仔

咪係
好蝦唔蝦 蝦個女人 仲要佢落台
下面班前線都係收order打人啫 俾人咁鬧 好無辜啊
仲有冇？

聽間呢間閪嘢下層嘅員工低於市價人工請

你收皮啦

p 牌

冇睇廿年

有viu now cable

P牌仔又帶風向

玩死林病 會唔會過左火位
玩死黑警 會唔會過左火位
玩死港共 會唔會過左火位

樓主死番去做港豬啦 babykingdom 啱你呀
咪撚上連登

我地比佢玩死，都未到佢死啦，睇清楚先啦

P牌五毛食屎啦

ATV收皮果時你有無幫手睇多啲魚樂無窮刷收視？

一個例子？
即係要舉夠TVB職員人數既例子？
幾時香港有國企個Concept？
無一個香港人有義務要保住間公司去養員工
如果一間公司比競爭對手打擊而倒閉
係唔係又可以出來高叫為左保住公司員工飯碗
請手下留情？

有心人 包青天就係Sell公義
唔剪呢d做賣點 唔通剪交代展昭查乜咩？
你可以認為小學雞 但無疑以呢種做法對Tvb係有效

睇負評我好清楚搞唔搞

我懷疑樓主細個唔係飲奶大

唔係俾人玩死，係佢地自己攞黎

入黎，P牌，Block，出去

天馬行空 一人買佢一手股票
股東大會反對佢地d proposal
得唔得

入面既人 自己諗

請善用起底及封鎖功能

P > 負評 > 上一頁

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

根本救返佢地

入面個工作環境極仆街

依嫁咁多電視台
有幾難搵工

玩死tvb?
上面咁大條水喉射住
點會死

P牌

對紅媒 no mercy
唔好再推了 由佢沉

P牌仔收皮啦

全世界得tvb一間公司？
轉公囉

真係玩死左先算啦

差佬都係收order

係收order, 但好明顯係有部份已經失控，癲左， 佢地要 洩憤，同埋我地無玩佢地， 係佢地控制唔到自己，

而家情況係上層唔會理佢地無證打人， 根本上層中任下面果班自己玩，

重申： 我地只想成立獨立調查委員會， 我地唔係針對全部警察， 只希望唔好濫權

P 仔 ！你好嗎？

一間上市公司重要接近獨市咁多年

咁就比人玩死，隨左抵死之外有咩好講

唔駛驚cctvb啲員工，有能力嘅會早啲轉公司，冇能力嘅都冇問題，還有黨。

爭取到真普選 就真係全港得益
如果只係睇短期利弊而生存 咁為咩呢？
更何況 世界唔只得一份工 更何況cctvb呢d垃圾 食之無味 棄之不可惜

善用起底功能

兩個鐘就5千負評 你個p牌仔都有d料到喎

你可唔可以搵左資料先？
唔好求其老吹。
我google 一下已經知道tbb全球員工先4千幾，無一萬。

同埋唔係全部員工一定要做返電視架。看更、司機等，隨便都有人請。

atv 都搞左n 年先執笠，咁擔心做咩？tbb 執笠一樣會搞n 年，然後就如atv 慢慢執啦，員工自然咁流失。你估真係可以公佈，tbb 聽日執啦咁？

Tvb實有中共科水 咁撚易執咩
本身tvb好多位都係under pay做狗
執撚左仲好啦
我諗viu好願意頂大台個位

( Show Blocked User - 肥色小肥P )
自己單機

唔好On9啦

P 牌 巴打

高層使聽你講野

從多年經驗話比大家知係無用

咪係？人工咁低...驚閪咩？！

玩死東廠，會唔會過咗火位呢？

你都on撚柒鳩

唔撚會呀

垃圾cctvb 開佢新聞台一秒都覺浪費時間

賺香港人既錢
玩殘香港人

需要留情？

咁係咪搵你老母出火

Blocked

黑警點計?又喺收order ?

Show Blocked User - 肥色小肥P

洗唔洗幫林鄭諗埋下台點搵工

P牌仔驚冇工開

P牌就死開啦

呢個仇都已經等左咁多年先報

你係tvb邊位藝員同事呀
做人有志氣啲好冇
一日唔反龍頭
你呢一世都要靠刷tvb鞋過活你好開心？

（電視）台必自侮而後人侮之

不如你諗下亞視執左有無出現失業潮呢？！

CCTVB執左，有viu，有香港開電視，有奇妙電視等等等等

絕對可以無縫銜接！！！！？？

咁容易玩得死就唔叫cctvb啦
再講玩死對整個運動都有好處

你當玩？

當你既言論失實偏頗
你就冇資格提言論自由
唔該唔好濫用言論自由黎抹殺真相

屌 點lun會呀 你係咪係入面做所以驚呀

屌你！都on9既！TVB可有可無。
屯公啲姐姐夠就黎失業啦，你洗唔洗去救濟下佢地呀？
連登唔岩你玩嫁啦

咪就係，失業果班咪過檔去友台囉

P 牌仔咁樣嘥個acc 呀

睇完起底諗都唔洗諗Block

超級新賬號

on9 個個話收order做野，係咪唔洗顧後果?
佢企硬要同政府同一陣線對付所有 say no既人，就唔好怪人唔幫襯佢/抵制佢
條路自己揀...

tvb肯改革咪唔會死囉

就算唔係政治因素
識唔少人係入面做都講 Tvb本身都係間西公司

Tvb d 新聞過唔過火？

你係侷肚面條蟲咩？你點知佢覺得過火

我係見到tvb d廣告唔想幫趁呀吹咩
係咪又要扣分呀三毛

0/10

on l 9, 屌你老母

過你老母火位
Hi tvb走狗

痴缐， 而家要佢死咩？ 要佢改呀！

On9
搞左成個月再都未贏
就係因為有黑警同紅媒

係有心好似毛魔咁投入社運
就要清楚不應對傷害你既人心軟

TVB員工？抵死啦。

我投訴你

口停手停好慘啊

夠唔夠人地屋企無咗個仔慘啊屌你老母

死咗幾個人唔撚見你攞出嚟講㗎喎

玩死你老母先出黎開post啦

P版仔

屌你P牌仔

講過火cctvb所作所為你又唔撚問過唔過火？？

On 9

真係玩死到先講啦

林鄭都係收order做嘢，又咁啱嘅

今時今日嘅科技
大氣電波有冇電視台根本冇所謂啦
呢20年, 八點鐘睇叉燒炳都睇撚到厭
cctvb 日日喺度歪曲事實, 唔屌柒佢屌邊個

依家要佢中立持平，係做傳媒既基本
想佢做返d基本野啫，都叫過火？

條件通過左香港仲多人失業

止唔止咁少 佢同鷹黃 都唔知搞死左成個樂壇 娛樂圈幾撚多
呢筆數點都要還啦

前線要反抗 大把嘢玩

dllm 咩叫收order 做野呀, 自己冇腦O架?
我屋企日日播住個新聞台洗腦, 係咪佢賠返錢俾我?!

黑警開槍對住個頭黎射，會唔會過左火位？

見到樓主個P牌就唔使理佢啦
TVB根本冇一個係無辜

平心而論，條例逼死咗人（係過咗身啊，唔撚係你啲乜柒失業咁小事喎），一堆人移民、一堆人跳樓、一堆人比人「被犯罪」，會唔會過咗火位呢？

Btw樓豬留返啲上嚟搏屌嘅時間send CV啦
遲啲你好多同事爭飯食

搞死左，個供應輸出只會去左第間電視台

有需求自然有供應
除非根本冇需求

[quote]玩死左ＴＶＢ，一堆人失業，會唔會過左火位呢？[\quote]
巴打曲線玩得出神入化

TVB想止血，一係就炒左袁生，一係就成間公司冇撚埋

算好㗎啦，有得俾你揀

亞視執笠唔見你在意人地失業嘅

玩死香港，會唔會過左火位呢？

#277513
一毛助攻吸引人去屌TVB?

呢個係連登信用系統

死十次都唔夠

請善用起底功能
p牌制度好波

TVB係自己攞黎賤，報新聞報啲唔報啲。
言論自由？2014年係邊個封左班主播既聲？係邊個干涉新聞自由。
最後主播走晒，袁花留低咁等如咩？等如TVB佢個政策就係支持袁花！
你依家同我地講言論自由？
最後，你下下都話低層咁我問你高層呢？要保班低層就麻煩你炒左某個高層。

咁咪轉行做其他工
香港地唔會餓死

睇下明報前線點出公開信喇，CCTVB下面個班咪都係同流合污

搞到成個娛樂圈污煙障氣 垃撚圾

Blocked 垃圾1毛

世界末日了

push

給你0.3，唔駛客氣。cctvb就喺一大毒瘤。

咁樣會玩得死咁大間公司？
預期擔心佢會死，不如擔心撐運動嘅傳媒夠唔夠錢，課多D金啦

問心而論，玩死左個殺人凶手，搞到佢失業，會唔會過左火位呢？
佢都係收ＯＲＤＥＲ做野，係上面指示，你老母死左，我又唔覺得佢上層會有幾大既傷害，反而佢好可能真係會手停口停。

結論：你老母死不足惜、為左殺手凶手有得食飯唯有屈就你老母

人地上市公司, 咁易俾你班連登仔玩得死咩

再玩勁D都仲得啦

啲人賣白粉你捉咗佢都好慘，全家就係靠佢食飯

過火？
TVB破壞幾多人家庭和諧
我都係受害人之一

樓主覺得原來刀手，殺手，僱傭兵果d係無辜

依家邊個話要玩死佢， 係要大巴大巴打醒佢做返香港人的電視台

x2

樓主自己入紙申請比人

有料你驚無嘢撈？

平心而論
香港得tvb依份工咩?

拜拜樓豬

任何嘢都可以被取代，何况依家香港唔係得tvb一間傳媒機構……

viu 開電視 歡迎你

應有此報

窒礙真實消息流通都大罪

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

大家一早就想開TVB波 今次個勢咁好 唔可以就咁停

廣告商落唔落廣告係商業決定
689唔係帶頭玩逼害,連登仔又點會識

唔會啦！呢幾年以經抄左好多人據我所知都有成300幾人

慳啲啦 係咪TVB 派你上嚟

正常點定義?原來荼毒市民同踐踏新聞自由係好正常
重有喎，正常職業家人冇飯食就慘，唔正常既就唔慘?佢哋身體結構特別啲架?冇飯食唔曉肚餓架?

你都戇撚鳩.gif

香港唔係得佢一間電視台，加上已經好耐未睇CCTVB, 無左都唔可惜

佢有份玩死香港 你又覺唔覺佢過火位

TVB 害死香港既企業！
要向佢施壓先得！

如果唔係全爛，又點會死?
如果爛晒，早應該死!

林鄭可以唔落台
但tvb必須要落幕

其實 TVB 執左，D人就會由 ViuTV 吸收，而且相信亦會有新電視台誕生。

你都On撚9，TVB害撚左你上一代全代人所以先咁撚多廢老呀懵撚

睇下6000幾腐皮

就知民心所向！

傻撚警察夠係收ORDER 做野 咁你可唔可憐佢地??
收ORDER做 你都有options,,
you always have a choice
你係要埋沒良心既 你會有應得報應

嫌未夠啊 過乜，做得紅媒預左還啦

兩個鐘過6000腐皮 係咪紀錄嚟

Show Blocked User - 肥色小肥P
on 9 仔

又唔見你話TVB造假新聞誤導市民過咗火位

唔係你死就我死，咁咪你死囉

大家都返工,其實假期d節目會多人參加d, 你book場都假期貴d啦, 而我最鐘意愛國愛黨愛公安既藝人, 宋芝玲,馬蹄露, 劉美君,B哥哥都好好架, 希望大家多多支持
Focus more on those pro-CCP artist ge show

三毛

個個都話收order做野
咁係咪要搵習近平傾先得呀

x3

樓豬ＴＶＢ薯仔

垃圾，我屌你老母

你都on lun 9

你咁講班狗都係收order做野係咪又要放過佢地

on9 而家抗爭呀！！！打手板呀？

玩咩死，會唔會將自己睇得太高？

樓主係 TVB 做呀，咁幫TVB班人？

Tvb 係上市公司，要對股東負責任！呢個係做錯商業決定，唔係收order 嘅問題

隔行啦

cctvb對啲廣告商都施壓左30年啦。年年加價年年減貨。錢又識賺，人工又唔升。

還返個牌比人啦

個例子有啲唔同，呢家唔係罷睇tvb，係直頭要佢收皮，不過做得好

tvb正正係劣幣驅逐良幣嘅代表，幾多有料嘅歌手/演員畀tvb搞死，一直以黎都唔見有人出聲到目標掉轉係tvb時就出黎護航咪玩啦

or你老母

Tvb 死左係咪有得換電視台？我唔想再睇啲大陸劇

tvb死左？我打開電視仲日日見到佢wor

火你老母

一毛都唔出俾你

當撚左呢度係港人港地定幫港出聲
用言論自由黎cover 自己講d 唔合邏輯既野

P牌仔

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

如果佢股價變仙股，我實私有化佢

記唔記得之前仲有亞視係度嗰時有幾霸權

咁我係咪要買大公報保住員工飯碗？應該係大台改邪歸正，保住員工飯碗，咁先係解決方法。

你重課左TVB 股票？

起底>負皮>封鎖>上一頁

唔好咁天真了，呢個世界全部惡勢力都係收order做野

tvb你啲打手咁低質，不如請我重好啦

屌你老母你幫TVB ar

我唔撚信咁容易死
上面會攞錢來養住
等佢出血痛下都好

唔會
冇價值自然留唔到

P牌樓主唔該收皮

佢死左 就多左人去viu/其他嫁啦

中共大把人仔任印狂輸血

流撚你擔心

佢地都係收ＯＲＤＥＲ做野

同你一樣

銅鑼灣書店事件唔過火位
人大釋法唔過火位
每日150人唔過火位
DQ唔過火位
一地兩檢唔過火位

杯葛TVB....過左火位了?

快d叫愛國商人同班中國企業上去登多d廣告啦, 佢地唔係恃住錢多, 不可一世咩

直必p牌仔

我肯肯定
影響大佢就會轉立場
班人立場係利益
有錢搵老母都出賣

你唔知香港有好多間電視台?

P牌仔
Between即使真係搞到佢地失業無社會保障嘅係連登仔？係社會啊on9

屌你老母! 佢洗我屋企人腦條數唔L洗找呀!

下 大撚哂呀？

老老豆豆 你喺TVB做咩位架？

P牌仔
買都買個舊帳呀嘛

香港得佢一個電視台?
冧咗咪轉第二間做囉

p牌仔
課金買個好d嘅帳號啦

CCTVB狗呢
博唔撚到 潛左水？

你講野難聽過粗口。

關我地咩事

問心而論 收ORDER P牌
你走啦

何德何能可以玩死tvb
係佢自己笠水加客戶覺得佢無價值姐

Tvb搞到幾撚多無知既人愈黎愈無知
香港幾位烈士點？
香港未來點？
我地唔係要玩死佢 係要佢改過

玩死佢巿民既憤怒
搞返起佢係管理層既義務
管理層要反省下點先唔會招人討厭

你驚玩死佢???? 你死佢都未死! 人地紅底大水喉, 大不了黃金時間播魚樂無窮, 再播過五年都死唔去!

屌你老母
香港咁撚多人覺得成件事無問題就係因為TVB啊
做得傳媒無風骨 唔尊重新聞從業員專業操守守則
過火?
比人強姦嗰時唔話過火
依家反抗過香港人過火?
做順民做到你傻撚左?

起底+block左佢等佢單機

TVB誤導市民一早要執

就算唔講政治 戲劇品質一直無上升過 係近年先好少少 唔明點解樂小姐班高層可以做咁多年

我地普通市民黎架咋
何得何能玩死cctvb呀
我地最多係消費同行動表態啫
自己錢想點用關其他人乜事
廣告商中意咪繼續落 我地會繼續唔買咁解啫

做一毛都做得你咁唔專業
同埋cctvb害左幾多人 誤導左幾多人
根本死不足惜 佢執嗰日直情要全港立為法定假期全港慶祝

除咗班垃圾高官，有邊個在職香港人唔係手停口停？

收皮啦 屌你老母p牌五毛

原來報假新聞，控制愚民維穩係一個正當職業應該做既事

諗深一層，林奠都係受人order,係咪又過火位

你呢D講法同話炒咗淋病邊個攸一樣咁戇鳩
一雞死一雞鳴,TVB收皮自然會有第二間上位,如果TVB D員工搵唔到第二份工即係本身就無能力,只係老屎忽先可以留低
收皮啦

點解林側徐要禁鴉片，搞到英國佬無錢收，
咁多煙館收皮，好多人失業嫁！

又係同佔中一樣嘅言論
我話你知TVB依家玩死全香港人

老老豆豆, 樓主太睇小上面啲水
上面啲水泵落黎唔會野小
上面點會俾呢個最好既文宣引擎熄火

敵人反對 即係

如果你話連登仔玩幾玩就收皮
TVB都幾撚廢

先唔講明星演員個班先啦
其實依家就已經2019年
網絡上多左好多網媒
唔做TVB都大把野做
如果TVB即刻收左皮
好多網媒/其他媒體會即刻搶員工
想化大黎做吸納睇TVB個班

死? CCTVB 執左咩？

一雞死一雞嗚
死左自然出現返其他媒體 唔做驚
唔通黑警唔做黑警 佢地就餓死？
睇肯唔肯為良心搵少d姐

你蠢真係唔係扮架喎

Tvb咁低人工 如果佢真係咁仆街炒人 仲有好多工既 同埋係tvb新聞玩先既 偏頗報導 個個商場都咁播 仲得了既

自己查下咩叫助紂為虐，為虎成倀，不為之惡

你唔可憐下atv?佢執果時無人失業咩？

自己睇負皮

你完全唔知咩係言論自由
你有權話連登仔，連登仔冇權話返你？
上面 波係圓既 巴打已經解釋埋你聽

過你老母 單機啦

昨日因, 今日果

大家仲要特別關心下 支持送中嘅CCTVB偽人，
去邊處開騷，大家就去邊處支持。

依家TVB比連登仔搞
佢都仲有言論自由呀

玩得死佢就好呀, 下一間電視台有呢舍前車之鑑, 自然會做好D

其實cctvb員工嘅流動率幾高
你得閑睇下jobsdb就知佢本身成日走人
之前接觸過另一間電視台嘅機燈聲（攝影師嗰堆），真係東家唔打打西家咋，除左電視台香港仲有其他嘢拍架

演員另計，但我覺得佢地可以回歸祖國懷抱

屌你老母p牌仔

3個鐘7865負評第一次見 利申負皮左

咪係
到時viu tv 坐大一樣請番佢啲人

下層員工有良知而又驚飯碗不保點解唔出黎講野？
警察夠係收order做野 但你覺得佢地有行使到公義咩？
而家唔係我地辣火頭 而係cctvb報導偏頗 企圖淡化, 扭曲真相 枉自己係大台 一啲專業操守都無

況且而家並唔係要求佢做到蘋果 立場新聞之流 但至少客觀陳述事實 用字中立 依一點都做唔到 憑咩學人做大台？

可能你話新聞部關其他部門咩事？
但唔好意思 一間公司從來都係一榮俱榮 一損俱損
唔洗諗住幫佢割蓆

俾人玩死，就會諗原因
唔想咁就會改
改唔到咪淘汰囉
無咗tvb 做唔到人？

On9

恥與為伍

你唔係幫手就行開啲啦，出埋啲戇鳩理論

報假新聞就抵打 過你老母火咩

最後今日喇 入去推上頂俾多啲人知呀
人手置頂！
[冇時間喇！] 我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀 就嚟連票都冇得投喇！

tvb又唔係你既，咁緊張做咩

又係收order做野論nazi 都係收order做野啦

今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）

問心而論，玩死左林鄭，政府會大亂，會唔會過左火位呢？
佢都係收上帝ＯＲＤＥＲ做野，係上帝指示，政府死左，我又唔覺得佢地上帝會有幾大既傷害，反而政府/香港好多好可能真係會手停口停。

搵上帝算帳

屌你老母唔係幫手就死埋一邊啦
思想咁撚on9
屌你老母臭西

你咁講 搞共產黨做乜 分分鐘全中國好多人餓死之類
屌你老母 3毛死全家

食屎啦P牌狗

企開啲啦277513

註冊日期: 7/10/2019
P

有呢啲垃撚post=對家開始有影響 請繼續

請起底，on9仔一名，完

咁易玩得死就好

又係呢d打份工既謬論

港之將亡仲可以有人獨善其身？

樓主on9三毛ban得

屌你老母 你一定係tvb派過黎ge

係呀 吹呀

玩死咗再講

一打唔使找

大把人侯住佢塊牌啦on99

失業咪好囉 加入前線大軍

[大家幫推]最搵錢嘅大台劇 - 愛回家，廣告商概覽連Facebook link

Tvb 仲衰過狗

TVB 做唔住咪岩囉
發返個牌出黎

唔玩死先過火

Show blocked user

起底再加P牌 3毛無誤

痴撚線 而家啲打手低質到咁

唔會囉！p牌鬼

#277513

( Show Blocked User - 肥色小肥P )完全封鎖

推到TVB死為止
維穩新聞死全家

p牌仔 收啦

cctvb請埋樓豬呢d咁垃圾既PR/打手

建議tvb各部門呀，將自己職場生涯嘅苦況放上嚟，俾各位手足個良心好過啲

TVB新聞玩死我，會唔會過咗火位？

躝啦 P牌仔
係咪係cctvb打工

你都on9...亞視一路捱打都捱咗幾十年啦. 邊有咁易玩得死!?
況且而家廣告收入跌咪啱囉, 等個老闆諗清楚班仆街做緊乜. 問責起上嚟, 班pk高層內鬥鬼打鬼自, 咁就自然有人仆街.
前線驚條毛, 香港咁多電視台+媒體, 使慌冇得撈?
你估CCTVB真係好好paid!? 係曝光機會高咋, 講paid分分鐘衰過網台.

CCTVB 玩死香港人咁多年 , 會唔會過左火位 ?

又玩婦人之仁 認清現實啦

負評過萬

搞間公司咪等於搞高層囉

想俾人輪，咪出聲囉⋯⋯唔洗扮幫tvb架喎

等緊花蟹出嚟跳老舞救台：TVB⋯第二個⋯亞洲亞洲⋯

叫袁花同其他同事交代

仆街死打手

呢個時期上包青天，算唔算助攻

P牌 玩單機啦

負皮突破9000大關

直線呃負評

如果高層因為咁樣都唔改變佢地報新聞既偏頗
反而走去開除下面既人來減開支, 就已經係一個冇用既管理層
只要佢地正視返自己有咩問題 , 其實就唔會再有人打擊

同埋就算有堆人失業, 其實變相佢地塊餅會去左其他幾個電視台度
就算成個TVB執左, 即係塊餅會俾viu 有線港台食
到時自然又會需要人手

我係咁睇, 而且TVB佢地自己報新聞一路都係過火位

P牌 起底
負評 封鎖 上一頁

你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人你係一個非常支持警察既人

完全封鎖

立場唔夠人

雖然立場人工可能冇咁吸引
但我可以同你講
尊嚴係無價！

樓主CCTVB員工？
揾定後路

就一萬負評了

仲請唔請打手？

9千幾負皮

做大台都唔中立做新聞 抵撚你死啦
又唔見人罷睇有線人地兩邊衰野都有影 冇問題呀
你就剪頭剪尾 一係執撚左新聞部 一係就鬥長命
抵制又唔駛成本 睇下邊個死先

弱智

P牌 block

落地獄啦死五毛
祝你冚家產 全家死清光
若有子孫，男為盜女為娼，不得好死

咁所有責任係咪去左雜種到

完全封鎖

賤人冇工開關我閪事咩
反正都冇人睇 得垃圾睇 新聞報導又垃圾
啲大陸劇又垃圾 啲偽人又垃圾
成班都垃圾
而家即刻收皮都嫌佢太長命

我係知你地tvb 好撚驚

佢真係會接得埋就好囉……
就算佢真係接埋，你唔好唔記得仲有viu可以接收呢班人

木奠都係收order做野啦咁

冇愛回家睇
不過邊有咁易死呀講神真

良心企業

傳媒和政府是同一類的東西。
兩個都要對付。

就快一萬負皮

好撚好笑呀，屌你老母

屌你老母全香港得tvb一間公司啊？
打咩工都有裁員風險架啦

收皮啦三毛

用 windows 中 wannacry 冇晒重要資訊
仲諗 microsoft 會破產會失業？

on99

一個電視台衰落，會令另一個掘起。

P牌仔 屌你都晒氣

TVB 點會死呢？中共會撐嘛。

永遠記住 一雞死一雞嗚 人民就是力量

未撚鳩la 而家日日咁多和平post 分化post 原諒post 仆街la 你地

搵定工,thx

就過萬負皮，樓主好波

我殺你全家呀 我都係收order做野姐 我唔想失業呀

🅿️🅿️🅿️🅿️🅿️

希特拉手下d德軍都係收order屠猶太人
咪又要上軍事法庭受審

間間大公司都有好多員工
你係咪要救哂？

林鄭都係收上帝order 做嘢，所以無錯，錯嘅係上帝

老實講比起克警，我憎CCTVB多D
因為克警幾乎都係低學曆冇知識
但係CCTVB身為傳媒，記者，知識份子
見到第一手真相，但係都選擇啞忍
有良心就唔好做CCTVB啦…

不會

一雞死一雞鳴，第個台都可以請人

分化社會 分化家庭 CCTVB下地獄

準備1萬負皮

P牌3毛你都算幾成功，收咁多負皮

玩死黑社會，好多古惑仔無收入添

依家講緊成個香港七百幾萬人既人生
你同我講要顧住個千幾個員工既生計

收皮啦P牌仔

你係梁愛詩啲fd？

向TVB說不。每個廣告時段都有一幕煙花

自由市場，佢死左自然會有其他公司取代，擔心搞唔死佢好過啦

垃圾tvb

我發夢見人地都係收order做野
開白粉工廠 荼毒民眾
選擇性發放資訊 宣傳下毒品可以減肥減壓
工廠收皮啲工人手停就口停 好慘架
佢地都係跟大老指示搵食啫 佢地冇罪架

唔知我個比喻正唔正確

半日都冇，過負評

5個鐘就1萬個負皮 樓主你都幾撚好野
你獲得新成就 ‘連登最快速度獲得1萬負評’

5小時 1萬負評 你破左記錄添啦

如果共產黨死左，啲貪官好慘

其實我地之前未追擊tvb
入面都一早炒左大把人啦
Bigbig channel 搞成點呀？
新聞本身係應該持平
佢維穩維到連過身嘅義士都唔提
又會唔會過左火位呀？

釋放袁志偉！

你都on9
政府玩死我地呢啲市民夠過份啦
Dllm

推

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

我地依家炒柒TVB

有政府支你玩得死先再講

得啦得啦

負10000評？
樓主都幾叻仔

史上最快拎到過萬負許既post?

有viutv 有線 rthk
驚無得撈？
做得幫兇呢d野預咗
有幾耐風流
自然有幾耐折墮

op is trash

嘩屌
一萬個負皮
好少見

樓主係咪戇鳩？
啲人唔識轉工嘅？又衝出黎柒。

樓主就真係過左火位

我開始尊敬樓豬
攞到過萬負皮

成個娛樂圈同傳媒就係俾tvb玩死

你掉轉黎講？

如果咁好彩玩得死，Viu Tv 一定會加大投資取代 TVB 既市場份額，到時你估佢哋唔會要多d員工？

咁關我咩事？

屌 成萬幾個負評

OnL79....

破紀錄 ？

直迫唯唯

樓主應該點都估唔到，出黎9up引左過萬負評

樓主玩死自己，會唔會過左火位呢？

樓主你del acc啦⋯⋯

個acc仲有咩用

我等睇 ViuTV 收購電視城架...

黃viu

5毛p牌
善用起底功能
( Show Blocked User - 肥色小肥P )

恭喜哂，負皮突破天際

第一次見過萬負皮

第一次見成萬個負評

過萬負皮

收嗲啦 p牌仔

（Show Blocked User - 肥色小肥P )
屌你老母

過萬負評

樓主你CCTVB係咩部門？
呢單網傳你點睇？
網傳濫用《東張》逼炒女職員 TVB黃小姐：冇叫過老闆炒佢

善用起底，負皮，封鎖，上一頁
過萬負皮你都算係咁喇

條路自己揀

TVB罪行太深，所有人都係幫兇

你覺得上層唔傷不如執柒左佢啦你覺得

咁容易執咩，放心啦

我目標只係高層，係班細嘅擋左喺高層前面

你其實有冇讀小學

諗野成個弱智咁

共產黨玩死香港點計呀我屌你老母

P 牌真係𨳒都嫌廢事。死咗佢啦你。

唔好屌住佢可能小學未畢業

過火？
我嫌未撚夠呀

邊有咁易死吖，亞視咁垃圾都捱到咁多年

廢中廢老專用字眼 過火位

p牌依個制度真係方便

過乜撚野火？有手有腳唔撚識搵野做？係咪日日要比高層屌吓嗰閪窿先舒服呀屌你老母爛臭閪

最緊要逼到姓袁既辭職
Cctvb唔會為左一個人而放棄成個台 放心

執撚左佢啦

成萬負皮 笑死人

想刷新負皮王？唔係咁易嘅。

屌咁撚有同情心你入去幫佢地含撚啦！

無乜腦既你唔好再上連登

知唔撚知一台獨大先害撚到幾多人手停口停呀
你唔諗下佢平時做緊乜
佢又唔撚過火呀

P牌仔屌你老母

P牌仔有成萬負皮
今日終於比我見到神蹟

過萬負評，你有咩感想？

香港會唔會有失業情況

今次唔打殘tbb，以後媒體輿論戰佢就會十倍奉還打死你。

單機啦你 啊唔係，搵tvbbb陪你

妖tvb拖糧拖到全世界都知 係唔係果度做都死啦

屌你老母七個鐘萬二正皮你作為P牌都破撚曬紀錄

TVB 劇集垃圾都算，但而家係嚴重到新聞都造假，絕對不能容忍

樓主係咪都收左ORDER做野 想分化大家

唔會 屌你老母

幾粒鐘就成萬尻幾個負皮
巴打知咩事啦

收個order可以 亂咁黎 失去專業操守?
咁收個order 打劫果班要唔要 寬容對待☺

啲負皮多到

放心啦, CCTVB 一早為左減成本, 可以外判的已經全部外判曬, 現在所有工作崗位都係唔可以無人做先留得低, 所以你點搞都唔會亦唔可以裁員。

屌你老母！！！

點解香港會有樓主呢種傻闣? 你不如番大陸住啦

乜香港地有人會搵唔到工咩？

又係呢啲論調。一堆人失業？幾大堆？Viu同其他做大佢係咪會請到佢地？TBB賺埋係攞去借錢俾四線股仔，唔通會攞來改善員工福利？

個個都收order做嘢㗎啦，攪社運唔影響到人就即係冇impact攪來做咩春？

樓主思維咁弱智，讀過小學未？
飲邊隻奶粉大？ 你應該要吸收返多D胡蘿蔔素

樓豬竟然拎到萬幾個負皮

樓主

唯唯紀錄係幾多？

世界死咗咪呢Ｄ左膠思想囉。咪on 9 啦。

樓主三毛已blocked

同一樣係p牌 我對閣下可以有成萬二負皮感到非常震憾

可唔可以教我

最好cctvb破產，由cctv全面接管

我上連登咁耐未見過可以咁多負評

block啦
起下佢底知佢乜料

大家睇黎都好撚憎tvb

比多1日時間應該過

第一次見1萬2千幾個負皮

睇黎最多負評係你呢個post喇
沒有之一

block 柒佢

閪工，請我都唔撚做
快撚啲執柒左佢

過萬負皮好少有，你都算經典

dllm
你失業都未到tbb失業啊

話你傻豬怕你嬲

咁而家邊個玩我地先啊

收皮啦p牌仔
成世人最焦點係今次呀你
好好珍惜啦屌你老母

TVB 害左香港人幾耐, 呢D公司早執早著啦

祝你早日死全家比狗屌垃圾p牌仔

問心而論，玩死左藍衫散仔，一堆人失業，會唔會過左火位呢？
佢地都係收ＯＲＤＥＲ做野，係上面指示，藍衫散仔死左，我又唔覺得佢地上層會有幾大既傷害，反而下層好多好可能真係會手停口停。

成萬負皮

其實咁撚多負皮即係已經過咗人類道德底線，連仔會唔會考慮ban 埋佢

又係時候搬返紐倫堡原則出嚟

咁又唔好，等緊睇佢破紀錄

條友係到呃負皮

呢個post會唔會成為最多負皮既post

出得黎行 預左要還

樓主好勁，希望D負皮唔好停，要破紀錄

痴撚線 cctvb仲有打手喺度 between 過你老母

為左一D咩咩要全香港睇假新聞? ON9少陣~

TVB有權 報 正常新聞
咪唔會俾人追擊

做人做狗自己揀

咁鍾意奶共咪成間TVB搬去大灣區囉

請善用起底

香港得一間電視台?

立場報咗連登仔狗展支持港姐！撤回廣告，有你著數

機會細啲，但照做左先

當初Wiki搞電視台，幾多人上街出黎撐
就係因為政府唔批個牌，所以有好多人原本已經跳槽離開無線
最後都係冇辦法返轉頭打返無線工
樓主而家竟然話整死無線會令底層冇工開？
唔整死無線底層班員工都一樣係被欺壓冇選擇要繼續做果間嘢架啦
倒不如推低而家嘅政府，俾番個牌Wiki等佢再搞電視台

做黨媒賣港
唔玩死CCTVB玩死邊個

好似得榮華？

點剩係針對管理層呀？
玩暗殺呀？

最大幾間年年落重，只係遲早問題
抽得起一個都已經好傷

唔撚會

P牌仔就食撚屎啦

所以警察就唔將香港全部黑社會連根拔起，驚好多人失業，淨係採取監控政策？

雖然大家都係P牌仔 但只能夠比個負皮你

林鄭都係收order

無左CCTVB，市場有需求就會有第二間，失業嘅未過檔囉

CCTVB係利用大氣電波洗腦，已經玩死左好多廢老。

單機啦仆街

第一次見個post咁多負皮

屌你老母一群五毛夠話收order做野啦
但如果有機會打佢地你估有幾多人忍到手

p牌就收鳩皮啦